聽過最好笑的笑話

我很好不相反

你個人生

OMDB

你錯啦笑話起碼係有意義架

你人生無22佢有

可防可控

爽死了

Sperm: Shit!

愛你bb

有幾愛

會員濛我立即屌你老母

唔係好愛

但我好愛你
點算

請繼續💘

有記者問政務司司長張建宗如取消全日堂食，這群打工仔應如何「搵食」，張答：「如果你有寫字樓嘅，寫字樓食吖，而家好多同事都係買飯盒返寫字樓食飯；你話郊野公園得唔得呢？嗰啲我哋無限制佢。」

有限度人傳人

中國政府講一國兩制50年不變
香港依然係高度自治

想同你行落去但我未玩夠